% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}  % pacchetto per la gestione dei margini

%\definecolor{supercolor}{RGB}{3,39,36}
\usepackage{latexsym}

\usepackage[italian, english
			]{babel}
\usepackage[hang,
			small,
			labelfont=bf,
			up,
			textfont=it,
			]{caption}
%FONT DA CAMBIARE
\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\usepackage{hyperref}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[BoldFont=Fira Sans SemiBold,Mapping=tex-text]{Fira Sans Light}
\setsansfont[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{Sora-Light}
\setmonofont[]{Source Code Pro}

%\newfontfamily{\svolk}{Bricolage Grotesque ExtraBold}

%\linespread{1.01}

\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\Roman{subsection}} % Roman numerals for subsections
\renewcommand{\thefootnote}{\textasteriskcentered}

% Impostazione dei margini
\geometry{
  a4paper,
  total={170mm,257mm},
  left=20mm,
  top=18cm,
}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
%PROVARE SENZA CENTERING
%\centering
%\maketitle


\centering
\textit{SMERM - Scuola di Musica Elettronica di Roma}\\
\vspace{1cm}
\section*{{\fontsize{80}{18}\fontspec{Bricolage Grotesque}
\textit{RISERVATO}}}

\centering
\vspace{0.5cm}
\href{mailto:concerto@infinitipossibili.it}{\texttt{concerto[at]infinitipossibili[dot]it}}

\end{document}